請問賭波同叫雞有乜問題

十個男人有九個都做嫁喇
我挑

賭錢同賭命的分別